12月中去地獄谷睇馬嬲溫泉

會唔會有雪？我見d人說地獄谷一年有三分一時間有雪

好難答實你
btw 落雪d馬嬲會走 你想有雪定冇雪